全世界一齊舉報官員勾結外國勢力，作為報復學生動源一事

學生動源前成員俾補，但無源無故話佢「分裂國家罪」。既然係咁，我哋舉報官員家屬持有外國國籍係勾結外國勢力。聽日全天候集體舉報佢哋：
① 英籍：林奠、689、劏房波
② 澳洲：譚耀宗
③ 加拿大：大波嬅、

同我推大佢

歡迎補充

舉報內容：
① 講舉報對象全名
② 唔好提佢哋家屬持有外國國籍，只可以話佢哋勾結外國勢力 (如：英籍→英國勢力)

push

放心, 依家歐盟mon撚實香港打中共
佢地仲緊張過你

各位記得用公共電話舉報

希望佢哋真係有行動

聽日記得舉報佢哋